覺唔覺GG俠個MJ 好撚正？

雖然唔靚，但個feel 好撚正
d 表情

佢係混左少少黑人基因，個樣無咁普通

你真識食

我無嘢講

套戲入面柒柒地，戲外化左妝即刻2 個lv

唔正

Ching食得幾偏

冇圖

戲內正wo

純文字？

咁出名仲洗乜圖呀

戲入面幾gfable

好樣衰 不了

GG仔有無米七

Betty正好多

應該同哈利仔咁冇得高。

咁後生己經揾落大把錢

身高都唔重要 lu

好樣衰

diu男人黎

對住其他人串串貢，對住GG仔就傲嬌，好正

係

真係好撚正呀

荷蘭仔 173
Zendaya 178

正 真心正

唔係幾鐘意荷蘭仔
做戲好唔自然

No ball既力架
初代大波mj

怕羞眼神

好柒

初代就真係唔掂

個樣有性格 但唔係典型靚女樣

其實樣同身型似model多

有啲似hocc

其實比起之前D GG女主角好在唔係煩膠

PS4版Mary Jane都唔煩膠
仲幫到Peter手
樣又唔差
其實搵個差唔多樣嘅白人女星做MJ已經好正

條女成米八高原來,TOM HOLLAND究竟墊左幾多野係鞋底

佢做戲睇落正過硬照

樣：2

Mcu：6

Total：8

相反， 套戲先正

isle man咪又係得米7

初代個個真係柒到仆街
又淨係識鳩叫

仲有淨係識濕身然後飛釘

係...
但個樣真係扣哂分

2代>all

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

原來我高過gg仔

Emma Stone最正

有種吸引嘅感覺

ps4果個最正

我屌 大波紅髮變撚左男人婆力加

蜘蛛俠啲女通常死嘅死，走嘅走

明星官方高度
信都戇鳩
應該168 173

唔靚但有魅力
又表情豐富好打意

黑面女

望耐咗都幾順眼 但又唔係好靚

真係似MJ, Michael Jackson

梅姨最正
樣靚身材正
個臀優質

其實zendaya 版MJ唔係叫mary jane
戲入面叫Michelle

yes

你調轉咗？

黑鬼周秀娜

睇之前覺得佢好醜樣
睇睇下又唔錯 幾有氣質
好過次次都金髮碧眼咁悶

唔似堅173

老婆feel

呢個MJ又唔係Mary Jane
唔同都好正常
第一集好多時間都係Michelle
係之後佢叫人叫佢MJ先知呢個會係之後嘅女主角

Agree

應該第一集就女主角

第一集又係nigga

依加依個係做得最好既gg仔

超支持

呢個MJ 係叫michelle jones
同mary jane 係唔同人

好撚樣衰喎

係咪得我一個覺得第一集個nigga女主角都好撚正

條條女都高過蜘蛛仔

咩眼光
仲要咁多正皮

Zendaya

Zendaya好撚正
The Greatest Showman入面粉紅wig都好靚
第一次見zac efron個場景無敵
但仲鍾意Spider-Man入面個MJ
演得好有性格，尤其表情好生動好可愛

1.78

食開屎？

覺，好想捉住佢對腳奶佢D腳趾奶哂佢D腳汗

樓豬食埋我個份

你把口咁臭，應該係啦

條女就可能有

條女178

我都係鍾意第2套個個蜘蛛俠

你鍾意啦 你食開屎 唔通叫你做番正常人咩

覺唔覺黑人好醜
aunt may反而仲正?

第一集個黑妹正啲

樓主識貨，呢個真係由細睇Disney channel開始J到大

有黑人血統黎計直惰係頂級靚女添啦

正呀屌

鍾意佢嘅不妨睇埋Euphoria

鍾意toby版個gwen

都幾難唔高過荷蘭仔黎到香港都係正常身高咋

戲入面的確麻麻地 但我接受佢係為左角色需要先咁 一個中學雞可以有幾靚咁樣反而幾真實 佢同湯荷蘭真係做到中學雞既FEEL而且戲外其實zendaya化左妝幾靚

係好柒
但柒得黎又幾有味道
但女權真係太嚴重
搵個高妹配蜘蛛俠

睇返Zack太成熟太老唔夾Zendaya但個場面係浪漫嘅
反而荷蘭仔同Zendaya一樣同年嘅，拍埋一齊襯得黎有d喜感戲外兩個又成日一齊玩

好撚醜樣 話佢靚嗰啲人真識食

蜘蛛仔個波都大過MJ力架

我quote返FFH討論post算啦

呢度除咗#95有邊個用靚去形容過佢？

一直都記得蜘蛛俠條女係靚女黎.....睇戲覺得好失望

我反而覺得戲入面正好多

個蜘蛛俠咁矮條條女都高過佢

蜘蛛俠條女但角色都唔同

zac erfon 做adam就正

zendaya好靚

中國肥仔條白人鬼妹咪矮囉
我估唔過160

賓仔黎

唔覺
唔係柒但吹大左

都係ps4版Peter mj最完美

好鬼正戲內
勁中意佢影的MJ
好特別

挑機

“Too late
You guys are losers~”
“I’m messing with you.”
“He didn’t, I figured it out.”

當年全盛既Kirsten Dunst 真係好撚正

正呀 其實佢好有自己style 唔明點解咁多人屌

但我冇HBO

線上看啦

好撚正

睇左頭兩集影評，好似好重口味

戲中素顏唔錯
但interview時化左妝+換髮型

周秀娜

真係有d似MJ
michael jackson

黑人算係咁，但同個正字差好遠

佢係入面好正，唔係好靚，但好吸引

心動

成日咪起對眼，嘟起個咀
好撚造作

咁正係人都想屌

佢正係正在個feel同埋性格
樣方面亦都唔係花瓶嗰類
但係好有吸引力

第一集隻nigger大波好多

正 中二病

佢喺The greatest showman已經好正

雞d

本人有J開黑人習慣，但呢位嘛嘛

依次粗重野等我一個人黎得啦
大家可以休息下

CG都靚過zendaya

鍾意black cat多啲

啲笑聲

milf